超速扣3分，有無機會打?

條路80, 行左101, 雷射鎗－5, 所以96

95唔駛扣分，96要扣3分

有無機會上訴或者搵律師攪攪佢，唔想扣分

做得雞就唔好怕柒大

有 搵清洪

抄人牌定寄信黎？

點解唔係屋企人朋友渣左

要求睇相
睇下有冇同其他車平排
有其他車平排一齊影就有得打

有，預HK$600,000

食咗佢啦

你成日都超速咩
扣一次又唔會死既

雷射槍會有相睇？

食咗佢啦，條路限80你過100

你同林建岳熟唔熟？

雷射槍點打

80你行101....扣分都係應分

上庭你咪有得睇囉

清有車牌嗎？所有快線日日都發生緊

限速+15以內罰錢

限速+15以外扣分

但有5km/hr做buffer

閣下淨返3分？

日日都發生緊，即係你無超速？
叫開車果個食左佢啦(如果唔係你)

係咪日日都有人謀殺, 謀殺就會變成輕微罪行?

呢個比喻貼切到我都唔識回應

條路80, 行左101
含撚啦傻仔

我都係嗰句啦
無論行快幾多, 只要影響唔到人, 其實冇乜所謂
但係食得鹹魚抵得渴, 超得速就唔好介意俾人影快相